<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Momo360</title>
    <link>https://momo360.fulade/</link>
    <description>Recent content on Momo360</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Sep 2024 11:36:35 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://momo360.fulade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Origami Terms of Use</title>
      <link>https://momo360.fulade/apps/origami-terms-of-use/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 11:36:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/apps/origami-terms-of-use/</guid>
      <description>Terms &amp;amp; Conditions
These terms and conditions applies to the Origami app (hereby referred to as &amp;ldquo;Application&amp;rdquo;) for mobile devices that was created by COCONA (hereby referred to as &amp;ldquo;Service Provider&amp;rdquo;) as a Commercial service.
Upon downloading or utilizing the Application, you are automatically agreeing to the following terms. It is strongly advised that you thoroughly read and understand these terms prior to using the Application. Unauthorized copying, modification of the Application, any part of the Application, or our trademarks is strictly prohibited.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Origami Privacy Policy</title>
      <link>https://momo360.fulade/apps/origami-art-privacy-policy/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 11:36:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/apps/origami-art-privacy-policy/</guid>
      <description>Privacy Policy for Origami At Origami, one of our main priorities is the privacy of our visitors. This Privacy Policy document contains types of information that is collected and recorded by Origami and how we use it.
If you have additional questions or require more information about our Privacy Policy, do not hesitate to contact us.
Log Files Origami follows a standard procedure of using log files. These files log visitors when they use app.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cocktail Privacy Policy</title>
      <link>https://momo360.fulade/apps/cocktail-privacy-policy/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 21:45:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/apps/cocktail-privacy-policy/</guid>
      <description>Privacy Policy for Cocktails At Cocktails, one of our main priorities is the privacy of our visitors. This Privacy Policy document contains types of information that is collected and recorded by Cocktails and how we use it.
If you have additional questions or require more information about our Privacy Policy, do not hesitate to contact us.
Log Files Cocktails follows a standard procedure of using log files. These files log visitors when they use app.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>落诗词 Privacy Policy</title>
      <link>https://momo360.fulade/apps/luo-shi-ci-privacy-policy/</link>
      <pubDate>Wed, 29 May 2024 22:49:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/apps/luo-shi-ci-privacy-policy/</guid>
      <description>Privacy Policy for 落诗词 At 落诗词, one of our main priorities is the privacy of our visitors. This Privacy Policy document contains types of information that is collected and recorded by 落诗词 and how we use it.
If you have additional questions or require more information about our Privacy Policy, do not hesitate to contact us.
Log Files 落诗词 follows a standard procedure of using log files. These files log visitors when they use app.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sinann privacy policy</title>
      <link>https://momo360.fulade/apps/sinan_privacy_policy/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 22:22:51 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/apps/sinan_privacy_policy/</guid>
      <description>Privacy Policy for Si Nann At Si Nann, one of our main priorities is the privacy of our visitors. This Privacy Policy document contains types of information that is collected and recorded by Si Nann and how we use it.
If you have additional questions or require more information about our Privacy Policy, do not hesitate to contact us.
Log Files Si Nann follows a standard procedure of using log files.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>One Image Agreement</title>
      <link>https://momo360.fulade/apps/one-image-agreement/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 19:24:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/apps/one-image-agreement/</guid>
      <description>言图用户协议 请您使用言图（以下简称 言图）之前，请务必仔细阅读并理解《言图用户协议》（以下简称“本协议”）中规定的多有权利和限制。 我们一向尊重并会严格保护用户在使用言图时的合法权益（包括用户隐私、用户数据等）不受到任何侵犯。 本协议（包括本文最后部分的隐私政策）是用户（包括通过各种合法途径获取到言图的自然人、法人或其他组织机构，以下简称“用户”或“您”）与我们（以下简称：工作室 或 本工作室）之间针对言图相关事项最终的、完整的且排他的协议，并取代、合并之前的当事人之间关于上述事项的讨论和协议。
本协议内容同时包括工作室已经发布及后续可能不断发布的关于言图软件及相关服务的相关协议、规则等内容。前述内容一经正式发布，并以适当的方式送达用户（网站公布、系统通知等），即为本协议不可分割的组成部分，您应同样遵守。
本协议将对用户使用言图的行为产生法律约束力，您已承诺和保证有权利和能力订立本协议。用户开始使用言图将视为已经接受本协议，请认真阅读并理解本协议中各种条款，包括免除和限制我们的免责条款和对用户的权利限制（未成年人审阅时应由法定监护人陪同），如果您不能接受本协议中的全部条款，请勿开始使用言图。
一：关于账号 您理解并承诺，您所设置的账号不得违反国家法律法规及本工作室的相关规则，您的账号名称、头像和简介等注册信息及其他个人信息中不得出现违法和不良信息，未经他人许可不得用他人名义（包括但不限于冒用他人姓名、名称、字号、头像等足以让人引起混淆的方式）开设账号，不得恶意注册言图账号（包括但不限于频繁注册、批量注册账号等行为）。您在账号注册及使用过程中需遵守相关法律法规，不得实施任何侵害国家利益、损害其他公民合法权益，有害社会道德风尚的行为。本工作室有权对您提交的注册信息进行审核。 您在言图中的注册账号所有权及有关权益均归本工作室所有，您完成注册手续后仅享有该账号的使用权。您的账号仅限于您本人使用，未经本工作室书面同意，禁止以任何形式赠与、借用、出租、转让、售卖或以其他方式许可他人使用该账号。如果本工作室发现或者有合理理由认为使用者并非账号初始注册人，本工作室有权在未通知您的情况下，暂停或终止向该注册账号提供服务，并有权注销该账号，而无需向注册该账号的用户承担法律责任。 您有责任维护个人账号、密码的安全性与保密性，并对您以注册账号名义所从事的活动承担全部法律责任，包括但不限于您在言图上进行的任何数据修改、言论发表、款项支付等操作行为。您应高度重视对账号与密码的保密，在任何情况下不向他人透露账号及密码。若发现他人未经许可使用您的账号或发生其他任何安全漏洞问题时，您应当立即通知本工作室。 因您自身原因或其他不可抗因素而导致账号被盗、丢失，均由您本人承担责任，本工作室不承担任何责任。 二：终端用户协议许可 依据本协议规定，言图将授予您以下不可转让的、非排他的许可： 1.使用言图的权利； 2.在您所有的网络通信设备、计算机设备和移动通信设备上下载、安装、使用言图的权利。
三：限制性条款 本协议对您的授权将受到以下限制：
您不得对言图进行任何形式的许可、出售、租赁、转让、发行或其他商业用途； 除非法律禁止此类限制，否则您不得对言图的任何部分或衍生产品进行修改、翻译、改编、合并、利用、分解、改造或反向编译、反向工程等； 您不得以创建相同或竞争服务为目的使用言图； 除非法律明文规定，否则您不得对言图的任何部分以任何形式或方法进行生产、复制、发行、出售、下载或显示等； 您不得删除或破坏包含在言图中的任何版权声明或其他所有权标记。 四：费用 您必须自行负担购买言图的费用，个人上网或第三方（包括但不限于电信或移动通讯提供商）收取的通讯费、信息费等相关费用。如涉及电信增值服务，我们建议您与增值服务提供商确认相关费用问题。
五：关于付费会员 言图向用户提供言图的付费会员服务.
一种会员（ios平台）：
1：永久会员 - 18元
请注意：
1.用户需要按照站内言图会员服务的开通流程和规定付费，具体价格根据地区而异。成功激活后才可使用会员服务，苹果手机用户通过苹果应用内支付，在依约支付一定费用后开通本服务。其中包括无限下载原图、制作像素画等。
2.言图会员服务费用以您开通服务时，本站在会员服务页面出示的价格为准。言图有权随时自行决定修改言图会员的费用，任何言图会员的费用更改将在当前的结算周期结束时生效。在购买完言图会员后，您可以在APP的我的页面看到会员的到期时间。
3.开通年度或终身会员后，您所获得的服务期限分别为:365个自然日和 言图服务期内终身有效，不同地区会略有差异。会员有效服务期限以您自行选择并支付相应服务费用的期限为准。有效期限过后，会员专属权益将自动取消。
4.言图会员服务在购买后包含了会员的全部权限和功能，因此已支付款项不予退款，您可在当前会员使用期限结束后停止续费。您支付的价格已包含当地税费。本服务开通后，不可进行转让;无论您是否在相应服务期限内实际使用该服务或访问电子内容，已支付的费用不支持退款。
5.购买确认后，将通过您的iTunes账户直接支付，购买或者试用后，续订会自动进行，苹果iTunes账户会在到期前24小时内扣费，扣费成功后订阅周期顺延一个订阅周期。您可以在系统账户设置中修改自动订阅设置，如需取消续订，请至少在当前扣费期前24小时进行操作。
六：版本 任何言图的更新版本或未来版本、更新或者其他变更将受到本协议约束。
七：遵守法律 您同意遵守《中华人民共和国合同法》、《中华人民共和国著作权法》及其实施条例、《全国人民代表大会常务委员会关于维护互联网安全的决定》（“人大安全决定”）、《中华人民共和国保守国家秘密法》、《中华人民共和国电信条例》（“电信条例“）、《中华人民共和国计算机信息系统安全保护条例》、《中华人民共和国计算机信息网络国际联网管理暂行规定》及其实施办法、《计算机信息系统国际联网保密管理规定》、《互联网信息服务管理办法》、《计算机信息网络国际联网安全保护管理办法》、《互联网电子公告服务管理规定》（“电子公告规定”）等相关中国法律法规的任何及所有的规定，并对以任何方式使用您的密码和您的账号使用本服务的任何行为及其结果承担全部责任。如违反《人大安全决定》有可能构成犯罪，被追究刑事责任。《电子公告规定》则有明文规定，上网用户使用电子公告服务系统对所发布的信息负责。《电信条例》也强调，使用电信网络传输信息的内容及其后果由电信用户负责。在任何情况下，如果本网站有理由认为您的任何行为，包括但不限于您的任何言论和其它行为违反或可能违反上述法律和法规的任何规定，本网站可在任何时候不经任何事先通知终止向您提供服务。
八：用户内容 1.用户内容是指该用户下载、发布或以其他方式使用言图时产生的所有内容（例如：您的信息、图片、音乐或其他内容）。 2.您是您的用户内容唯一的责任人，您将承担因您的用户内容披露而导致的您或任何第三方被识别的风险。 3.您已同意您的用户内容受到权利限制（详见“权利限制”）
九：权利限制 您已同意通过分享或其他方式使用言图中的相关服务，在使用过程中，您将承担因下述行为所造成的风险而产生的全部法律责任： 1.破坏宪法所确定的基本原则的； 2.危害国家安全、泄露国家秘密、颠覆国家政权、破坏国家统一的； 3.损害国家荣誉和利益的； 4.煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的； 5.破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的； 6.散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的； 7.侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的； 8.含有法律、行政法规禁止的其他内容的。 您已经同意不在言图从事下列行为： 1.发布或分享电脑病毒、蠕虫、恶意代码、故意破坏或改变计算机系统或数据的软件； 2.未授权的情况下，收集其他用户的信息或数据，例如电子邮箱地址等； 3.用自动化的方式恶意使用言图，给服务器造成过度的负担或以其他方式干扰或损害网站服务器和网络链接； 4.在未授权的情况下，尝试访问言图的服务器数据或通信数据； 5.干扰、破坏言图其他用户的使用。
十：修改和终止 修改 本协议容许变更。如果本协议有任何实质性变更，我们将通过电子邮件来通知您。变更通知之后，继续使用言图则为您已知晓此类变更并同意条款约束； 我们保留在任何时候无需通知而修改、保留或关闭言图任何服务之权利； 您已同意我们无需因修改、保留或关闭言图任何服务之权利； 您已同意我们无需因修改、保留或关闭言图任何服务的行为对您或第三方承担责任。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Queryable Privacy Policy</title>
      <link>https://momo360.fulade/apps/queryable-privacy-policy/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 10:34:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/apps/queryable-privacy-policy/</guid>
      <description>Privacy Policy for Queryable At Queryable, one of our main priorities is the privacy of our visitors. This Privacy Policy document contains types of information that is collected and recorded by Queryable and how we use it.
If you have additional questions or require more information about our Privacy Policy, do not hesitate to contact us.
Log Files Queryable follows a standard procedure of using log files. These files log visitors when they use app.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>One Image Privacy Policy</title>
      <link>https://momo360.fulade/apps/one-image-privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 16:58:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/apps/one-image-privacy-policy/</guid>
      <description>如果您决定使用我们产品提供的服务，本协议用于告知我们对于用户的隐私如何收集、使用和披露。
如果您选择使用我们提供的服务，则表示您同意收集和使用与此政策相关的信息。我们收集的个人信息用于提供和改进服务。除非本隐私政策中另有说明，否则我们不会与任何人一起使用或分享您的信息。
除非本隐私政策另有规定，否则本隐私政策中使用的术语与我们的条款和条件具有相同的含义，可在Pear SSH中访问。
1、收集信息 我们收集您提供给我们的部分或全部信息， 以及您使用网站和应用程序的数据， 但我们将主要使用收集的数据为您提供满意的服务， 并提高您的使用体验。
1.1、设备和技术信息的收集 我们可能会收集您使用我们的应用程序所需的数据， 我们可以维护和分析应用程序的功能, 并对应用程序的内容进行个性化设置。 我们自动获得有关您的设备的某些信息，包括 IP 地址，国家法典，时区会话开始/停止时间；IDFVs，语言；网络状态 (无线等)，浏览器插件类型和版本；平台，SDK 版本，时间戳；技术设备信息 (如设备型号和名称、操作系统名称和版本、CPU 信息、存储大小、屏幕大小、固件、应用程序的软件 API 密钥标识符、推送通知令牌。虽然这些信息(如IDFV、IP地址)可能唯一地标识您的设备，但此信息并没有亲自识别您。某些立法 (如美国) 可以将您的设备唯一标识为个人信息的信息处理。
1.2、常规个人信息收集 在使用我们的服务时，我们可能会要求您向我们提供可用于联系或识别您的某些个人身份信息（“个人数据”），个人身份信息可能包括但不限于：
电子邮件地址
2、如何使用收集的信息 Pear SSH将收集的数据用于以下其中的部分或全部目的：
提供和维护服务 通知您有关我们服务的更改 允许您在选择时参与我们服务的互动功能 为客户提供关怀和支持 提供分析或有价值的信息，以便我们改进服务 监控服务的使用情况 检测，预防和解决技术问题 当您通过移动设备访问服务时，我们可能会自动收集某些信息，包括但不限于您使用的移动设备类型，移动设备唯一ID，移动设备的IP地址，移动设备操作系统，您使用的移动互联网浏览器的类型，唯一的设备标识符和其他诊断数据（“使用数据”）。
3、信息存储 3.1、数据安全 数据的安全性对我们很重要，但请记住，没有任何安全措施是完美的或不可渗透的。虽然我们努力使用商业上可接受的方式来保护您的个人数据，但我们无法保证其绝对的安全性。
3.2、数据传输 您的信息（包括个人数据）可能会被转移到您所在州，省，国家或其他政府管辖范围之外的计算机上，并且这些计算机的数据保护法可能与您所在司法管辖区的数据保护法不同。 如果您位于中国境外并选择向我们提供信息，请注意我们将数据（包括个人数据）传输到中国并在中国处理。 您同意本隐私政策，然后提交此类信息即表示您同意该转让。
3.3、数据披露 Pear SSH可能会真诚地披露您的个人资料，相信此类行为是必要的：
履行法律义务 保护和捍卫本软件的权利或财产 防止或调查与服务相关的可能的不当行为 保护服务或公众用户的人身安全 防止法律责任
3.4、服务供应商 我们可能雇用第三方（公司或个人）来促进我们的服务（“服务提供商”）。第三方代表我们提供服务，执行相关服务或协助我们分析服务的使用方式。 第三方只能代表我们访问您的个人数据以执行这些任务，并且有义务不将其用于任何其他目的。
3.5、链接到其他网站 我们的服务可能包含指向非我们运营的其他网站的链接。如果您点击第三方链接，您将被引导至该第三方的网站。我们强烈建议您查看您访问的每个站点的隐私政策。 我们无法控制任何第三方网站或服务的内容，隐私政策或做法，也不承担任何责任。
4、删除信息 当不再需要信息时，我们将使用合理的措施删除它，以保护信息不被未经授权的访问或使用。用户上传的内容如果涉嫌黄色、暴力不受欢迎内容我们将有权进行删除，用户可以在发现模块进行举报。
5、保护信息 我们已经实施了合理的安全措施，以保障收集信息的机密性、安全性和完整性，并防止未经授权的访问和使用违反本隐私政策的信息。虽然我们采取合理的努力，以保障您的信息在我们维护时依然安全，但请注意，没有任何安全措施是绝对安全的。
6、cookie技术 我们使用cookie和类似的跟踪技术来跟踪我们服务上的活动并保留某些信息。 Cookie是包含少量数据的文件，可能包含匿名唯一标识符。Cookie会从网站发送到您的浏览器并存储在您的设备上。还使用其他跟踪技术比如信标，标签和脚本等，用于收集和跟踪信息以及改进和分析我们的服务。 您可以指示您的浏览器拒绝所有cookie或指示何时发送cookie。但是，如果您不接受cookie，您可能无法使用我们服务的某些部分。 我们使用的Cookie示例：
会话Cookie。我们使用Session Cookies来运营我们的服务。 偏好Cookie。我们使用首选项Cookie来记住您的偏好和各种设置。 安全Cookies。出于安全考虑，我们使用安全Cookie。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pear SSH Privacy Policy</title>
      <link>https://momo360.fulade/apps/pear-ssh-privacy-policy/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 16:01:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/apps/pear-ssh-privacy-policy/</guid>
      <description>如果您决定使用我们产品提供的服务，本协议用于告知我们对于用户的隐私如何收集、使用和披露。
如果您选择使用我们提供的服务，则表示您同意收集和使用与此政策相关的信息。我们收集的个人信息用于提供和改进服务。除非本隐私政策中另有说明，否则我们不会与任何人一起使用或分享您的信息。
除非本隐私政策另有规定，否则本隐私政策中使用的术语与我们的条款和条件具有相同的含义，可在Pear SSH中访问。
1、收集信息 我们收集您提供给我们的部分或全部信息， 以及您使用网站和应用程序的数据， 但我们将主要使用收集的数据为您提供满意的服务， 并提高您的使用体验。
1.1、设备和技术信息的收集 我们可能会收集您使用我们的应用程序所需的数据， 我们可以维护和分析应用程序的功能, 并对应用程序的内容进行个性化设置。 我们自动获得有关您的设备的某些信息，包括 IP 地址，国家法典，时区会话开始/停止时间；IDFVs，语言；网络状态 (无线等)，浏览器插件类型和版本；平台，SDK 版本，时间戳；技术设备信息 (如设备型号和名称、操作系统名称和版本、CPU 信息、存储大小、屏幕大小、固件、应用程序的软件 API 密钥标识符、推送通知令牌。虽然这些信息(如IDFV、IP地址)可能唯一地标识您的设备，但此信息并没有亲自识别您。某些立法 (如美国) 可以将您的设备唯一标识为个人信息的信息处理。
1.2、常规个人信息收集 在使用我们的服务时，我们可能会要求您向我们提供可用于联系或识别您的某些个人身份信息（“个人数据”），个人身份信息可能包括但不限于：
电子邮件地址
2、如何使用收集的信息 Pear SSH将收集的数据用于以下其中的部分或全部目的：
提供和维护服务 通知您有关我们服务的更改 允许您在选择时参与我们服务的互动功能 为客户提供关怀和支持 提供分析或有价值的信息，以便我们改进服务 监控服务的使用情况 检测，预防和解决技术问题 当您通过移动设备访问服务时，我们可能会自动收集某些信息，包括但不限于您使用的移动设备类型，移动设备唯一ID，移动设备的IP地址，移动设备操作系统，您使用的移动互联网浏览器的类型，唯一的设备标识符和其他诊断数据（“使用数据”）。
3、信息存储 3.1、数据安全 数据的安全性对我们很重要，但请记住，没有任何安全措施是完美的或不可渗透的。虽然我们努力使用商业上可接受的方式来保护您的个人数据，但我们无法保证其绝对的安全性。
3.2、数据传输 您的信息（包括个人数据）可能会被转移到您所在州，省，国家或其他政府管辖范围之外的计算机上，并且这些计算机的数据保护法可能与您所在司法管辖区的数据保护法不同。 如果您位于中国境外并选择向我们提供信息，请注意我们将数据（包括个人数据）传输到中国并在中国处理。 您同意本隐私政策，然后提交此类信息即表示您同意该转让。
3.3、数据披露 Pear SSH可能会真诚地披露您的个人资料，相信此类行为是必要的：
履行法律义务 保护和捍卫本软件的权利或财产 防止或调查与服务相关的可能的不当行为 保护服务或公众用户的人身安全 防止法律责任
3.4、服务供应商 我们可能雇用第三方（公司或个人）来促进我们的服务（“服务提供商”）。第三方代表我们提供服务，执行相关服务或协助我们分析服务的使用方式。 第三方只能代表我们访问您的个人数据以执行这些任务，并且有义务不将其用于任何其他目的。
3.5、链接到其他网站 我们的服务可能包含指向非我们运营的其他网站的链接。如果您点击第三方链接，您将被引导至该第三方的网站。我们强烈建议您查看您访问的每个站点的隐私政策。 我们无法控制任何第三方网站或服务的内容，隐私政策或做法，也不承担任何责任。
4、删除信息 当不再需要信息时，我们将使用合理的措施删除它，以保护信息不被未经授权的访问或使用。用户上传的内容如果涉嫌黄色、暴力不受欢迎内容我们将有权进行删除，用户可以在发现模块进行举报。
5、保护信息 我们已经实施了合理的安全措施，以保障收集信息的机密性、安全性和完整性，并防止未经授权的访问和使用违反本隐私政策的信息。虽然我们采取合理的努力，以保障您的信息在我们维护时依然安全，但请注意，没有任何安全措施是绝对安全的。
6、cookie技术 我们使用cookie和类似的跟踪技术来跟踪我们服务上的活动并保留某些信息。 Cookie是包含少量数据的文件，可能包含匿名唯一标识符。Cookie会从网站发送到您的浏览器并存储在您的设备上。还使用其他跟踪技术比如信标，标签和脚本等，用于收集和跟踪信息以及改进和分析我们的服务。 您可以指示您的浏览器拒绝所有cookie或指示何时发送cookie。但是，如果您不接受cookie，您可能无法使用我们服务的某些部分。 我们使用的Cookie示例：
会话Cookie。我们使用Session Cookies来运营我们的服务。 偏好Cookie。我们使用首选项Cookie来记住您的偏好和各种设置。 安全Cookies。出于安全考虑，我们使用安全Cookie。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Me</title>
      <link>https://momo360.fulade/page/about/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://momo360.fulade/page/about/</guid>
      <description>我们是一支小而精的App开发团队，我们的目标是为用户提供最优质的产品和服务。
我们只有两个人，一个负责iOS开发，一个兼任UI设计和产品经理。
虽然我们的团队规模不大，但我们有着丰富的App开发经验，熟悉各种平台和技术，我们最大限度的给用户提供服务。
我们注重用户体验，不断创新和优化，力求打造极致的App。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
